何君妖到或幾時有報感

啲八婆建制 抽抽下水
都會收一收皮
何妖 日日上報咁濟
自己仲日日拍片
屌 老人版劉馬車